[政府分裂][打下飛機] 警隊暴走之後形勢預測

今晚小小既員佐級職員出信怒屌司長
反映出警隊前線同管理層之間既關係明顯變得惡劣
再唔係運動初期是但走幾個「良心警」「無奈警」「聽指示警」出黎講自己有幾委屈只為帶風向

另外呢兩日又吹返共產黨唔會 亦都唔可能落黎既風
如果林奠開獨立調查 咁佢就會失去警隊
市民就會回歸返送中/雙普選既目標
佢始終要靠警隊黎處理
睇怕聽日張建宗都係會呵返呢班低級職員
結果就係導致警隊有恃無恐

警權一路膨脹 呢場抗爭變成點呢?
暫時我地見到既預估到既
1. 警隊唔再遵守警員守則
2. 前線警員情緒開始失控 濫用暴力 濫用權力 到唔知邊日忍唔到手開真槍 死左人都照強烈遣責暴徒唔岩 反正真相任佢講
3. 開始不顧面子 將警黑合作呢層關係放上台面 繼續玩「遲到」「唔到」「打唔通999」配合大陸打手搞鳩市民 營造一個無左警察唔得既氣氛
4. 慢慢唔會再出不反對通知書 所有集會活動都係非法
5. 架空政府上層職權 一切聽由前線指揮

本來係市民同政權既角力
變左市民同警隊既仇恨對抗
警隊決定唔到有無雙普選 佢地只係做到捉哂你班人 令市面回復和平假象
而(可能)作到決定既政府高層 又唔見有任何談判籌碼係手

講左咁耐
其實我只係想打個靚飛機
本來一直面對林奠軟皮蛇唔回應 行動一直升級
我地都係見唔到一絲光明

但係警隊既失控暴走打開左個缺口
逼令政府係完全強硬 同 完全跪低 兩個態度上2揀1
亦都唔可能再龜縮係後場
否則只會「兩邊不是人」
而家抗爭運動似係進入左一係全勝 一係全敗既局面
勝 : 中共提供一個令大家唔會再出黎示威既offer俾我地 (立即雙普選)
敗 : 六四2.0 全力打壓令市民唔敢再發聲

兄弟們繼續努力
同時亦都多多向外國輸出文宣
中共決定繼續打壓的話 我地都要同佢攬炒

夜已深
黎明都不遠了
訓醒聽日就出元朗

天佑香港

推